蓬佩奧岩岩出左聲

快做野
Declare a War

eviscerated Hong Kong’s freedoms

第一次見到eviscerated 呢隻字

Eviscerating
就嚟骨都無

經濟 科技牌 打十年冷戰都未出兵除非南海 台灣出事
大家香港人忍多十年LA

to remove one or all of the organs from the inside of a body

推呀

呢個真

SIR

又bin c

Deeply troubled

活摘器宮

Daddy... please help us

period

一定要搶返香港做西柏林，求吓你

香港被777活摘器官

推

eviscerate用得好精景

佢用得好精景
呢個字喺個口中出咗幾次

同意 西柏林

台海好似排哂隊喇喎，佢哋嚟曬月光？

Bin 乜

斷章取義
聽佢應該係quote 緊人

你入去佢個post留言啦

你係連登留言 佢係睇唔到

唔知幾時開始, 世界上最有權力既政府都剩做鍵盤戰士, 人類文明滅亡指日可待

暗示活摘器官

急唔黎，大家要忍耐，大家望下新彊就知有幾黑暗！

因為佢學識呢個字

學英文

由今朝開始我都等緊
啲大人物做大動作
譬如係耶穌
同埋如來佛祖

分分秒秒MON 實香港

已comment like retweeted
Thanks for sharing

like and retweet

推爆佢老母

Eviscerating freedom

香港人就嚟崩潰 頂撚唔住

retweet!!!

好似冇咩可能

Tweet thx

Tweet tweet tweet

Push

石頭...腳？

佢quote緊支那政府嘅講法咋喎

64到依家幾多年？美國睇清共產主義未

THIS

排緊隊賞月

中出左幾次

麼牙

like & rt

你的摩擦力

Pompeo

點譯？吸精？

千祈唔好喺google image search eviscerated

美國死左咁多人重唔夠充分理由？
過去十年有無類似情況？

retweet

RTed +Liked

我都第一次見呢個字

eviscerated呢個字，未見過

你想，我想，佢都想，可惜佢啲國民仲未想，應該未有咁快住

醒返起爐石有張牌

btw 你食屎啦, 我唔係中國人呀

Retweet

場仗唔係你打唔好講到咁口響

done!!

人哋話你係俾CCP統治嘅人
呢個係事實喎

剔香港人骨

中出咗幾次?

呢個時勢就咪鬼玩膠啦

pish

push

push push push

佢啲國民跳舞大個天
黑嗰啲就搶緊蘋果店

fast fast，就嚟頂唔順啦。。

Like and retweet

快d 比我地去美國啦

talk is cheap, show me your..

Liked and retweeted

比喻唔係玩膠⋯

香港的自由 由內至外(再由外至內)被掏空

長痛不如短痛，美帝快啲郁手啦

呢兩日
都一日一次

晚晚都等pompeo瞓醒好痛苦全港真係只能等救世主出現咁

削骨

連登仔真係笑死人

Nuke China

搶走香港！快！

一齊tweet

爸..爸爸

lm

逢星期一至五都出聲
但實際冇咩特別

Me2

又學到新名詞 勁

同出笑果張圖

A

search咗

蓬叔叔

推 RT

retweeted

推
香港已經無左個肝
排唔撚到毒
趁仲有時間要善待其他器官

未追post，有冇人post左呢個？

天蓬元帥

一定無可能

要retweet!!!

how deep the concern was? no action means not very deep, the UK style

上年貿易戰唔夠打就出病毒戰...

Tui

me 2

咁撚hardcore既野你都睇
Bestgore岩你

依個詞真係好岩用

快撚d出招啦仲等，封鳩返支那係美國報館啦拉鳩曬班支那記者

咁肥都肯
為左香港如果佢鍾意我都會屈就吓

行動就係
要佢多買大豆

dirty word

我做牙擦仔都ok

watch out my back

你個比喻搞到件事有啲膠化咗
有時有啲比喻唔使咁生動，該認真時認真

我不斷check news,希望有救
心情差到乜都做唔到

記得#HKIndependence

Eviscerating
好恐怖

好奇害死貓

字詞的意義被一一掏空……

香港班垃圾: shameless ! despicable!

Push Twitter 要人
愈多人知愈安全呀

晚晚都係” further proof that.....”

梗係要等對方開第一槍

咁先係道德高地

小熊既智慧 應該好易令到佢開第一槍

天滅中共。

依家先知個字點解
成身毛管戙

undermine 咪得
有咩分別 除咗個字難啲之外 唔覺得精準咗

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

第一次聽，又可到新英文

其實咁多年嚟世界各地有大把地方有人權自由被剝削問題，仲乜美國又唔去理，依家又會走嚟理香港呢？係咪會有乜著數？

其實我開始懷疑有冇呢個人

活摘器官係真

又block一隻

係 死美國佬唔識英文拋書包

自己香港自己救

不如你查多次字典 睇清楚先

最理想嘅情況
香港變西柏林 中共變西朝鮮 （實行鎖國）
互不干預

你好叻呀

打機成日見

Un你老母咩
I go to school by bus

今日仲有2個小朋友，男仔比人拉嫁
好似冇乜人冇留意咁

巴打好撚叻 係咪讀英國文學幫牛津寫字典

tweeeet

美帝靠你啦

undermine係understatement喎
無咗「徹底掏空」嘅意思
顯示唔出共產黨嗰種猙獰同徹底

由內至外淘空

Me 3

出兵啦
再唔出香港真係玩完

Pish

咪on9 除非中共真係郁到佢地 但中共擺明係咁挑戰佢地 呢層我就實支持習大大既

不如用小學雞英文算啦，包個個睇得明

政治家靠講嘢嚟攞著數推自己套說法，唔通要好似路透社噉用詞盡量中立，「恐怖份子」都唔用得

教西點軍校第一名、石油鑽探ceo、cia局長英文

啱呀

快D做野啦

香港等緊你打救

推推完瞓了，大家加油

我話之佢變咩 不嬲都鬼國互不干預最好

爐石真係學到唔少英文

點解要幫你班肥豬肉犧牲美國人條命

pppppp

留名學英文

香港獨立

玩tiktok，不了

呢個手足講嘅嘢真係夠曬入骨

This unforgiving act against hongkongers is no different with declaration of war. Therefore, we must stick together in the same battlefront as will totally destroy Hong Kong if the west do nothing and keep the blind eye.
If you want peace, prepare for war.
@SolomonYue

佢真係好撚型 講句嘢都型過人

你都用得好精警

up

掏空哂得返個殻

The United States will continue to stand with Jimmy Lai and all the freedom loving people of Hong Kong. #FreeJimmyLai

The arrest of @JimmyLaiApple in Hong Kong is deeply offensive & an affront to freedom loving people around the world. When I met w/ Jimmy Lai @WhiteHouse, I was inspired by his stand for democracy & the rights & autonomy that were promised to the people of Hong Kong by Beijing.

From Mike Pence

連發兩炮

開戰未 救救之鋒

Search 咗... Pompeo, I hate you....

彭斯都出左聲！
快d上去tweet ahhhhhh

hearthstone

Pushhhh

最衰係共game
抵制左

曾經上傳說，到依加都仲想玩
不過食屎啦共雪

屌

係要完全切割，唔係佢翻生時又要香港回歸又再無限loop返而家嘅香港，無間地獄一樣

Tweet

呢一年都好難過，仲要10年 ...

一語相關，又講法輪功，又講香港法治。高

有人自把自為結果玩大了

周庭做左no body

仲以為自己英文太廢所以唔識